由『山竹來襲』可見 內地 澳門 香港政府 應對商家嘅壓力 一目瞭然

由「山竹來襲」可見 內地 澳門 香港政府 應對商家嘅壓力 一目瞭然

香港打工仔 心照啦

全力以赴 跨部門會議 應對山竹
民望 節節上升

九月十七日 「返工之災難日」
千年道行一朝喪
一子錯滿盤皆落索

今次真係冇眼睇